[TOT]龜頭bob終於生到仔！！

唔知將來似老豆定老母

似你

嘩哈哈哈哈

似色情王

竟然生到仔

生左定照到咋？一日未生一日都唔知

似龜頭定乳頭

含撚啦你兩個